［燒錢台］手袋分享區 - 請善用不推文回覆（29）

請繼續討論

LM

新post lm

luggage好似冇加?

Celine又加

暫時好似冇加
諗住下個月入手
而家驚驚地

唔好咁快加
仲未諗到買咩色

諗好咗買黑色
但個金扣同皮質好令我糾結

smooth calfskin好易花

官網嗰隻應該係navy blue
我想要黑色荔枝皮金扣啊

sorry睇錯左 係咁黑荔枝皮真係冇金扣
不過荔枝皮黑色唔係咁好睇 兩個皮對比你下你就明

我都知荔枝皮冇咁好睇
但我更加了解到我有幾唔錫袋
所以要諗好耐

黑色配金扣靚好多

見絲打上個post話想放11吋ipad
下面個袋未必放到，放到都拉唔埋口

我買咗第一張相個細水桶，裝到好多野，不過佢啪褸嗰個位好快整皺咗宜家多數都唔啪就咁擺嘢入去算
大size太大，但如果你想放ipad可以考慮嘅

韓國袋大晒？
無留意開手袋都知Lindy嗰款啦

Lm

已經唔關韓貨事 平時果啲抄6、7成
呢啲已經係翻版A貨咁濟

認同

Fg想買個貴少少既袋返工
見到furla 1927呢款個look經典又復古
應該用幾年都唔會對厭 出街返工都岩
但呢隻皮係咪好易花冇得粗用？

但box真係好靚

好假 啲邊位已經好怪 會起角

仲衰過d韓袋

睇中左valentino個mini tote
其實係咪袋完電話coin case就袋唔到嘢

留名同埋想問吓大家意見
想買個側揹+有時crossbody嘅袋，暫時睇緊 Dior 30 Montaigne grained calfskin 同埋 Celine Triomphe

幾鐘意 Montaigne 30 條帶，唔太幼應該舒服，同埋可以 double 揹好似 shoulder bag咁
不過唔知係咪因為個袋挺身比較硬，實測比我想像中放得少嘢，我放咗電話、銀包（短, tri fold）、散紙包、細枝handcream就冇乜位，但個袋睇落唔細
想要grained calfskin因為好似襟用啲，同埋驚普通嗰隻個金屬CD扣易花

Celine勝在多顏色揀，但係得shiny calfskin（其他皮貴太多），同埋佢內格再分咗3格會唔會都係冇乜位擺嘢？未落舖試
Box就唔考慮，我自己覺得佢太似一個空姐袋

顏色就諗緊啲偏粉/ pale/ 灰，想襯淺色衫
仲諗緊同埋睇緊其他牌子

人無恥 則無敵

外觀上celine靚啲

我個人覺得Dior嗰個大大隻CD喺度好俗

所以唔諗金扣

等我搵日落舖試真啲先
大家celine係咪搵代購？

直接專門店買呀

Furla個個如果個皮係grained effect應該都唔易花
Btw 我有個gancini small size ，可愛得黎又可以好elegant

就咁睇圖 Luggage 隻色好靚喎

想買人生第一個名牌袋
本來睇中puzzle, 但有日見同事買左，又唔多想撞袋，放棄

望望下又比hammock吸引住，15 16唔知咩色好。覺得tan同sand都好靚
我唔係好識保養袋，sand 色好怕易污糟，本身偏向tan… 但突然見到Harrods sand個價
平過tan太多，差啲衝動比錢

其實sand係咪會好易出事？
我平時唔太敢買淺色袋，有時覺得自己好小心用，但摩擦得多都好易染色之類

有無絲打救下我 唔該曬！

覺得hammock sand正過tan好多
我自己有puzzle sand，但都唔會覺得好易染色呀

sand感覺比較易襯，只係怕自己唔小心，到時整污糟又心痛

tbc巴手袋都玩埋

有無人係英國機場買過Chanel / Loewe
款多唔多同埋係咪直接免稅價？

goyard?

呢個偏灰, 唔多似
想搵偏藍D既
唔該你先

Good pick

買左呢隻色個luggage
隻色真係好靚
不過要預手柄隻手會好難zip得入 要拎住

我都擔心呀
所以打算遲啲買內袋同條twilly襯下
有冇絲打有推介

唔知拎返celine清潔可唔可以搞搞呢個問題 有冇人知

有盒+袋就入盒+袋，淨袋就入淨袋

大家覺得銀鏈係咪靚過金鏈？

唔著牛仔褲用應該ok 我都係粗用

我中意買停產款
起碼少啲人用無咁易撞款

有考慮過 但係身邊嘅朋友話啲款好師奶

我成日著黑色牛仔褲

我反而好唔想同人撞啵

我成日著黑色褲都無野
我覺得粗用好好呀

而家係咪得返小牛皮冇荔枝皮？
好似好耐冇見過

Btw一直都覺得BOY銀扣靚過金扣

我想買黑金扣荔枝皮 8月尾等到依家SA都話未返貨
絲打們覺得等多一個月有貨返機會大唔大 明明classic款都冇貨
同咗SA講如果下月都冇 我諗住買cf25了

完全唔明肉酸咗喺邊...
其實你中意個袋就得啦 唔洗咁care人地眼光㗎喎
同埋其實無你想像中咁多人會care你個袋係點

Celine box 個設計無你睇落擺得咁多野 其實得中間擺到

5月加價果陣sa已經同我講boy無出caviar

咁奇怪 去過時代同landmark , SA check完貨話未有貨返 冇話冇出caviar
都有打過幾次hotline 話全香港冇貨存 冇講冇出caviar
一心諗住第一個chanel買boy 第二個先買cf

就咁睇都俾佢呃咗

因為本身就係皺

想問下係咪無celine softbag買好難搵啊

係
有冇其他推介

想問下絲打個gancini係邊度買？
好想要但淨係見二手shop有賣，唔知信唔信得過，唔想博

睇老母網7月、8月都有

依家嘅Chanel woc係咪唔會再有啪鈕㗎喇？

睇款 boy唔係啪鈕 係磁石我覺得好啲

有啲人唔知買咗 被人笑先慘

Celine好似靚d

Celine Sangle 大size ？

隻馬真係假到爆

我都係一眼就睇到隻馬好假

個馬鼻好明顯

反而我好鍾意佢咁
唔使咁驚花咗或者壓到佢有痕
我最驚要pamper d袋咁用

Hermes而家個個款越來越癲 個價

日本 有啲信譽好啲、有官網嘅日本中古店都有咖(e.g. amxxx)，不過會相對貴啲

如果想啱啱好放到部ipad同把遮 大家有咩推介

我上星期買左sangle, 都係for返工要放ipad
揹左一星期so far覺得ok, 可能因為條肩帶夠粗唔會太集中受力
絲帶你今日去celine試可以試埋呢個款

我買左cloud

咩尺吋嘅ipad先？

11吋ipad pro

咁一般tote bag應該都夠位裝goyard, moynat, celine應該都冇問題，LV嘅話有neverfull，不過旆得太重嘅話，條肩帶會勒住，會有少少唔舒服

想買全黑Herbag...

前幾日係外國官網見到，仲要係金扣

如果仲要買黑色係唔係行入鋪無可能買到...

即刻心動

有冇圖

係呀

應該係手工差異， 咁大牌子如果定義cushion 太薄做次貨，一定已經QC 篩走左。
另外，藍色boy 喺街好少見？

多數絲都鍾意黑？或粉？

始終woc條鏈都係長 唔岩我呢d哈比人

山形紋好靚

好似放長返少少好睇d
個handle唔會頂住

靚呀！幾錢呀？

想問下loewe small puzzle個日期牌係喺邊個位？
搵唔到

有冇絲打著sling back會刮腳？
係shop試左對有踭既 長度啱啱好但feel到前腳掌有啲窄
驚行得耐會刮腳掌內側（腳趾公對落少少）
而家十五十六緊 因為一刮腳我就會擺埋一邊 唔想哂左諗緊好唔好買ballerina算

好靚

買芭蕾舞鞋又容易襯一定着得舒服

Sling back 刮到pk

朋友送左個二手袋比我佢想換新款揾我接舊貨
想知張卡咁樣係真嘢定假嘢？

我用呢個袋完全冇皮屑問題喎

同埋呢個袋本身真係唔算重
反而我覺得Sangle就真係重

Box買teen定medium好
驚裝唔落啲野
都係銀包 電話 紙巾 消毒噴噴 airpod咁

日文後面個句號位置唔同

咩朋友咁好送個假嘢過你

唔係好熟
係假嘅就由得佢分分鐘佢都唔知

teen
不過都要視乎返你幾高
去門市試吓先

Chanel羊皮點保養好？有咩特別要注意？

我覺得要睇你幾高

個底薪好好pay定俾公司減commission rate 成日覺得要買個袋又要氹又要求好辛苦，唔怪得身邊嘅人買Hermes 都係代購

男仔銀包可唔可以喺呢個post問?
想買銀包俾男朋友, budget 2000-3000左右, 想買兩摺銀包, 想簡約style唔洗太花巧嘅pattern, 但要有位放coins
本身想買GUCCI但全部都無得放coins
唔知各位巴打絲打有無其他好推介? thanks~

前一頁就有討論

BV?

呢個我覺得男仔用幾好睇不過out左你budget少少
男仔唔5好用gucci啦蝗味濃

呢個靚喎可以考慮, 最多儲耐啲錢買

儲耐啲買個心頭好 唔使囉囉攣

我鐘意菱格多啲

多謝絲打，又學到嘢

想問吓各位絲打
如果想送呀妹生日禮物
係送A.P.C Demi-Lune Bag好啲 定送對GAT好啲

呀妹讀緊u，平時着衫多着COS, J.Crew呢type
袋
鞋
唔該大家

係嘅，唔可以放太多嘢

Sangle都好靚好想入手
但真係重左少少

袋？鞋覺得要親自試先得

想買個放得落11寸ipad既袋
本身考慮book tote定lv on the go
Nook tote好似太公廁
定係celine belt好

*book

Celine belt ~ 又靚又輕 nano size 應該放到ipad
不過都公廁
出一次街可以撞到五六七次
不過真係鐘意就唔好理公唔公廁啦~ 靚野實多人用

book tote好重
celine好d

Nano應該放唔到11吋iPad pro
之前就係見nano好似放唔落，micro條帶太長我得155太矮所以放棄左
如果絲打試過放到話我知，即刻狗衝

呢個袋真係好實用同好靚但好易花

Burberry 啲銀包都唔錯 可以去睇吓 都係3000左右

雖然好多人話box好易殘
但真係隻隻dark color都好靚
遲遲未落手係因為太貴

我係巴
用緊BV,用過paul smith/ysl/balenciaga
覺得bv 最好

隻直髮夾我見d KOL 開箱整頭勁唔 ok，GHD 好用好多

想問下係Farfetch呢啲網 係咪等 thanksgiving 最抵

之次未買過 唔係好識

好唔好用就唔知
不過拎個上手真係好重又大舊 太重都冇心機set頭
風筒就唔錯

我正考慮緊買唔買GHD 好
本身用緊AMIKA
但已經用左差唔多十年 想換下
見GHD 平過AMIKA 係咪可以一試

之前係門市試過兩款
Amika夾完覺得啲頭髮好乾又唔自然
但GHD夾完係好柔順亦hold到成日
所以即刻買左GHD
但用耐左GHD板個邊位會整斷頭髮

絲打咁勁可以用十年
我果枝amika 3年就收左皮
死啦離左題添

想問個袋係咩皮質

唔該絲打
咁都係等遲啲可以去日本直接去買

BV買左個俾男朋友 佢好鍾意

抵屌嗎 絲打點睇

smooth calfskin

新手留名
想問hermes 個網係咪不定時不定期不定款update 架？

係

而家買Saint Laurent 嘅 Sac de Jour 會唔會outdate

真係鐘意個款就照買

想問下chanel 羊皮係咪會用到變啞色

會

我都有興趣 但好小review

佢好細個 勁q
不過裝到好多嘢 如果唔高個長度係啱啱好

用緊belt nano，
普通ipad都放唔落
但ipad mini就唔知了

想問下有cf嘅絲打們 大家嘅cf底有冇所謂嘅”air pocket”? 即係紅色內膽皮唔係貼住外層cf皮 個紅色內膽皮唔係平 而係拱起咗U字形 要㩒落去先掂到外層cf皮

睇片d人就話係工匠手工問題 以前(～2009年前)嘅cf唔係咁 我去過門市睇過2個cf袋 都係拱起咗 絲打們點睇？ 覺得係品質問題定有心咁改設計？ SA唔會答到條問題

我個cf係內層皮貼住外層皮，冇拱起
利申 2009年前產物

Chanel網站又出現維修中

傳說中1/10既加價似乎好真

大家覺得呢個袋配呢條帶靚嗎？

一直都好鍾意條帶，所以想買個平平地嘅細袋襯

好想買
大家會儲幾多先買袋
我fd話户口要有個袋既4-5倍先好買
呢個袋萬五 姐係我户口要有60-75k先可以買

買完又唔影響到你日常衣食住行就得

其實pico belt有冇岀新色

要睇下有冇其他plan需要用到錢 eg.旅行
如果冇既，只要買完有錢淨就ok 反正個個月都會出糧（我係活在當下type）

我上面sd既白同rose係新既

唔好問人借錢買就得

Fendi水桶真係咁多個水桶袋最靚

我都好鍾意fendi 雙F logo

要睇幾歲 廿頭緊係活在當下
廿尾就要儲多啲錢

Agger 依幾年生活已經好唔開心
Afford到嘅咪氹下自己
記得當年買第一件designer product真係開心咗成個月 晚晚都會拎出嚟睇下 摸下啲皮

想問下邊度有得試? 唔見鋪頭有擺出嚟

我都係買左第一個袋之後返唔到轉頭
成日心思思想再買其他
買袋真係好開心
以前係慳家到幾廿蚊都計住計住用
而家覺得世事難料 儲咁多錢都無用 因為疫情都有金錢損失 情願d錢用得開心

買左第一個之後真係會keep住睇
同埋覺唔覺買左chanel後，突然會覺得其他brand都唔算貴(除Hermes)，二萬樓下就算抵

用過designer野用唔返平野 quality差好遠
如果樣野係timeless款又係com用 長用嘅貴d都無所謂
好過買d平野成日要買新

Luxury brand係真係有佢地個價值響度

除咗quality上 心態上都會好唔同
買平袋嘅話首先唔會好錫住用啦
咁個袋都易啲變殘
然後就會想買個新嘅 唔想再用 反正咁平
計返其實都幾嘥錢
所以就算唔係買high end嘅袋都會俾錢買啲quality好啲

其實啲袋每次用完放返塵袋+盒係咪已經ok? 仲要加放潮珠嗎？

大家點睇lv mini palm backpack 定Chanel Gabrielle 好d

我啲皮鞋會入盒放防潮珠，手袋入塵袋但唔入盒，入盒好易發霉

今日一出糧就去買鞋本身想遲啲先買但驚佢失驚無神加價
ballerina隻beige唔知點解著上腳好黃
然後見到slingback呢兩隻粉紅色都好靚，最後揀左皮
(左邊隻色襯皮膚啲，但驚毛呢好難maintain)

btw分享下sizing 平時著開38，ballerina都係

Slingback 38頂腳趾；38.5 啱啱好，但無名指有少少逼；39腳趾位舒服，但驚著得耐會甩帶
最後揀左39加對半碼鞋墊

點解入盒會發霉

點解唔揀slingback隻beige嘅
覺得好classic
呢隻幾多錢

過咗個心理關口

有時都有罪惡感，早3個月買完 deavuille tote

又想買新袋啦！

beige平底全港斷貨 我又唔想買有踭
同埋本身已經有classic beige x black既高踭鞋，所以今次試下其他色

各位絲有冇用過chloe Tess bag? 對佢幾有興趣，見到九千幾蚊好平，買黎當everyday bag 抵唔抵？

有好多luxury brands啲質素差左
e.g. LV 巴黎世家

仲有chanel 一句工匠手工係咁的就justify咗品質問題 不過依然都係仆住去買 太多擁躉 加價加到手軟都加唔切

又加

毛呢係蝗語

因為我問sa係乜質地佢咁答我 又唔係tweed

敏感左

純好奇
想問一問classic flap側邊條縫線
兩塊皮嘅格紋係咪會對稱？

隔離台cap
成日覺得好撚柒
買唔起名牌買呢啲 自欺欺人
我寧願唔用

邊個post 想食下花生

召喚痴線西 (131) 請使用不推文回覆

尾嗰幾版

自己靜靜地買咪算
Post出黎尋求認同

佢唔係買
係佢間鋪頭賣

好仆街
知係抄款 仲賣尊重都冇

Ghd有好多款，邊款好？
想送比女朋友但款款一樣

我用緊platinum+覺得好用
gold好似話少幾個溫度感應器，但只係差少少錢就買左platinum+, 費事第日心郁郁又想升級

唔該
啱啱搵amazon 1700，zalora 2000
一陣買

一定係platinum+ 最好用

見到selfridges 1580，你可以去睇下

係咪有分外國版同香港版？
會唔會要轉插

要留意電壓 英國同香港一樣都係三腳插
美國的話電壓同插頭唔同要加舊火牛

啱啱睇咗最平都要18xx

夾曲唔落spray hold到半日到
不過我之前用其他牌子都係咁上下
我鍾意佢熱得快凍得快，同埋夾完出黎真係覺得唔傷頭髮

Selfridges $1630 你可以去睇下

我hold 到一日wo 無落spray 都一日

nano luggage重入唔入手好

真係鍾意個款就買
細袋黎講好實用 買左無後悔過

絲打你會唔會斜咩

其實唔一定要用名牌 就算冇牌子自己用得開心就夠
但呢d明知抄款仲要買但又要搵認同感真係好柒 有冇尊重過個牌子

唔會 斜咩好大舊

比較少
覺得斜咩無咁靚

佢啲藉口都幾差
因為佢覺得啲袋都係抄來抄去
所以買假嘅都冇所謂

咁全世界啲袋唔係布就係皮一係帆布 都係差唔多款
咁全部買老番都得啦
就係因為有佢呢啲人所以先咁多抄襲袋
因為有佢呢種人買 有人支持

其他人覺得佢個袋貴佢就開心
其實佢都係滿足緊自己虛榮心
但係想用少少錢就做到姐

如果袋款相似但用平價代替冇問題
因為市面上真係好多款式差唔多嘅小眾品牌
但係呢啲代替唔會刻意模仿人品牌設計嘅signature位
呢啲先係唔盲目追名牌 有自己品味同眼光

但佢啲種擺明抄襲仲要覺得好抵
仲要走去問品牌嘅人係邊個款
用人哋設計師嘅專業去幫自己冠上我有品味有眼光
但係又用我係理性消費 你個袋唔值得我比呢個價錢 去侮辱人哋設計
我淨係會覺得佢好cheap

佢自己當年係女人街賣老翻mario cap帽

有冇絲打知邊到有celine compact wallet

依加sf 會按exchange rate定時adjust
但so far冇見過減價

所以咪覺得冇問題

真心超cheap
用假袋仲大鑼大鼓讚自己買得好

好多袋都好靚呀救命fendi同dior lady d-lite

可上官網check stock

冇啦前排去問話全港都冇 24s都冇

Celine belt micro有冇人會將條帶打結側孭？
Mini太大 覺得micro size啱啱好但條帶又太長

我有打結，仲「橋」咗三個圈

想問spray 係咪sf 買

carousell 大把代購
$10 一單

再唔係問下女仔fd

我意思之前UK pound跌佢唔減價
但升佢就加價
sorry表達都唔好

運費黎香港貴唔貴？

好想買 celine trio做第一個名牌袋
貪佢可以做everyday bag又百搭
但fd話個design無咩特別 好糾結

我都喺諗緊買咩做第一個
都有諗過trio 但覺得啲皮太soft好易wea
同埋想買monogram
諗緊lv or celine

我有時打有時唔打

要買就快就快停lu ～
我前幾日去問得返勁少色可以揀

想知其實Celine係一線定二線名牌
Celine LV Gucci YSL點排？
個人: LV>Celine>Gucci>YSL

鄭金玲由細到大都係咁中意用假野貪慕虛榮架啦

唔好理朋友諗法啦，最緊要自己鍾意
通常一去到門市試上身就唔會再糾結
我身邊啲朋友都唔鍾意chanel但我照買

Trio條帶好幼
好易收皮

新手 唔好意思
想問下成個底咁淺色嘅袋大家有無噴啲咩保護ga?
見好似好易有water mark

個人麻麻地monogram 唔係好襯我
除咗trio我都有諗過下面呢個

會停產？我無咩點追呢啲消息

我見到啲review話直程斷咗
不過我唔係太好多野出街
銀包鎖匙電話 最多都係帶多把遮

我而家瘋狂睇ig啲人的穿搭 仲未睇過實物

有啲噴皮具嘅防水防污噴霧我就有噴嘅，唔知其實係咪會傷袋
再唔係可以試下拎去啲整袋嘅地方問佢可唔可以幫手處理

Agger, 真係好百搭，返工/出街衫都襯到

有冇買左Chanel 19既絲打分享下 個袋用耐左會唔會變形？個底會唔會”the”?

襯有就買 最重要自己中意

Trio靚呀其實個design係特別
只不過俾其他brand copy到通街都係
但trio個皮真係好靚明眼人一睇就分得出

ghd唔sure
但係之前買過化妝品同香水
嗰排英鎊跌到十算係有減
我退晒再買過
照計應該全網都有減

lv呢種應該一定會變深色喎
我反而覺得變到蜜糖色最靚
唔掂水就唔會咁一噠噠

large trio 放唔放到遮

蜜糖色同佢monogram 好夾
有個袋手柄位都會深左一撻 無可避免

買左bag organizer
So far都OK

絲打喺邊度買organiser?

係呀 sa 話就停啦 ～
絲打要就快手

想問下大家意見有海港城500 coupon有無咩好買，我見到celine無得用

真係重

冇遇到甩皮屑呢啲問題

我都冇

我又係係呢兩款揀緊
嫌Montaigne 擺得小野
但係又好靚
Tripmphe又好正
唔知點揀

我本身都諗緊呢兩款 但睇過Montaigne實物之後 覺得容量真係細
目前屬意Triomphe多啲 但唔知teen定medium好啲

有無人買過Mimi c 覺得實唔實用
有諗過small同下面嗰款 但好似無咁多色

我如果買triomphe 就會買medium

你會唔會試下用痴毛毛嗰d䃙去䃙下？

原因係？
不過我其實無上身比較過

我想個袋裝多啲同我本身高
不過我身邊啲人買teen多
我就未睇Montaigne 實物 係咪容量真係細？

個袋好挺身好硬 空間又扁 所以放多少少嘢都應該閂唔到個扣
感覺上teen都應該會放得多嘢過佢 因為有幾層 同相對軟身啲 雖然無實際測試過

係，佢硬到搞到個袋咁大但內籠裝嘢容量冇咁大
我都未睇 Triomphe 實物，但我覺得個價錢好似唔值咁

我會揀dior 太唔鐘意celine呢個扣

係啊 得望落去大
睇返佢初頭好似係賣24500 依家要28500 依家先嚟買好似好唔抵咁 又驚過多幾年睇落會唔夠classic
而手工同皮嘅質素嚟講 個人覺得Celine會勝一籌
(利申：有classic box 可能因為咁而有bias)

所以都仲諗緊⋯ 或者睇吓有冇其他啦

有冇睇過Dior Bobby？

冇睇實物呀，不過就咁睇樣我覺得 Montaigne 30靚啲 但我估 bobby裝得多嘢啲？

想買Bobby 比jisoo燒著左

係啊 闊落啲 手工好似複雜啲值啲
不過就好似無咁classic同斯文

個扣好似條撚咁

我屌

成件事咁撚肉酸都有人買

好核突⋯⋯
用咗真係會俾人笑

覺得啲紙袋係假 不過就算用真紙袋都好柒

其實Dior個個幾靚
但我唔會用

放到

JM9

就咁用個紙袋仲好過佢咁整

岩岩碌ig都見到 心諗咩料

個CD真係神點綴
兩粒蛋加條jer仔

似係刮到咁喎，我個袋好少用，內面嘅皮 唔係咁長毛，
可能真係刮得多

推介俾金鈴用

上網好似話11月定12月會返金球
因為太好賣

咁似係層皮coating 做唔足喎

絲打咁勁搵到料嘅 知唔知幾時返boy荔枝皮 已經成日打電話問

半年加一次 可能加價前hold起哂d貨
我覺得小牛皮花咗同羊皮一樣明顯 所以冇考慮到了

念念不忘就買啦
著埋 casual wear 去試上身
可能黑色斯文啲，試吓其他色？

Ok ar 幾vintage
真係鐘意就買

最近對herbag backpack好有興趣
官網唔見有得賣 google又淨係得2手
想問吓各位有冇喺門市見過同埋大概幾錢到
或者各位如果有有冇review

有個搵開嘅SA

呢間嘢出名溝貨賣，點解有人會夠膽係佢地到買H

想問下belt bag mini擺唔擺到13‘’ MacBook
唔該絲打們

佢啲袋好皺忟忟

放唔到

之前上過去，一個7年前既Chanel mini 20夠膽賣$27000
同場有個女人hold左貨，上黎睇實物話隻色都幾大色差下，個staff仲答「係啊我地影相係有色差」佢地張張都影到曝哂光想遮啲瑕疵咋嘛

講真個staff睇落普通mk妹一個，唔覺得佢會識分真假，記得bk都有師奶話佢地賣假野

以前讀書試過好勉強放到
但唔會咁做，個袋會重到癲。

仲要post呢啲大熱色 更加覺得假

最近先喺度買咗個Chanel

好
放到A4?

好，唔該晒

自膠
Sorry 絲打唔洗回了

唔該絲打

如果想放到A4 你地會揀咩

Celine canvas 各位sis覺得點
諗緊依兩款

我都係
不過佢仲有張entrupy cert我問過人話有呢張cert都99% 真
絲打你個袋有冇？

⼃⼀⼂⼃[img]
第二個同呢個咁似既

左邊+1

淨係留負皮 但從來冇出過聲 表示不能理解
留負皮班人盡情負皮我
到底班人有幾討厭人傾名牌袋 先追post追得咁貼

我有右邊

冇阿，個袋得卡貼塵袋。之前有絲打話張卡個質字入面個貝字兩橫會痴埋，我張卡個字係痴埋，應該冇事掛..

另外頭先search 係有佢哋舖頭名

絲打有無咩用後感share

上面幾位絲打話中門大開好麻煩
不過呢方面唔太擔心因為youtube好多教你點樣綁個條帶
貼定條link如果有絲打需要可以睇下

兩個都鐘意
諗唔到買邊個好

大家都係傾吓計
追得咁貼俾負皮
唔知佢地有無上bk逐個post追擊

邊間？

好似台灣個邊幾興咁正有人專改造名牌紙袋

其實可能只係hi錯？

就算啲袋擺到都唔好
一嚟根本唔好揹，好聚好重，辛苦自己，二嚟個袋唔預你放咁重嘢，長遠易變形
揹返個靚靚手袋再另外加個電腦袋啦，有啲電腦袋都靚

會唔會拎去門市問下？因為我有個大約$399既zara 真皮袋都係咁，用左幾次放棄左

前排係每個comment都有兩個負評 我諗應該係特登

Luxholic

但好似本身入面個皮係咁？

不如買個內袋

人生第一個LV

本身唔鍾意monogram ,但揹左上身真係好好睇
加埋條絲巾簡直點綴

嘩好靚呀 買咗幾多錢呀
不過點解會揀呢隻嘅？
有另外一個書包仔 嗰個好似好襯啲

因為個隻冇貨 同埋仲條拉鍊唔太方便～
呢個冇咁易撞貨

有無絲用過Celine small Big Bag ? 我鍾意手挽袋又貪佢大容量但應該勁少用條長帶

我都幾多嘢拎 返工拎電腦又要帶飯咁睇嚟唔多啱我

Small big bag靚呀，但咩過上身，唔襯casual wear 所以放棄了。但可當返工袋，又唔易同人撞

尋日喺H買左，21k

On shelf? 絲打買左咩色啊？

有冇絲試過黎排係Chanel 買到牛皮錢包

半個月前係廣東道見到有依個呀

呢排啲herbag好似得內縫

好睇喎

Walk in 有？

Walk In 係唔係好難買到CC金球袋

好似gucci比較少討論

自從前幾年，好多支那人買啲袋同鞋，就覺得個brand好大陸

Lv都喺

我都諗住買好casual
hea著岩晒

有冇上身圖買左咩色呀絲打

如果買classic flap, 大家覺得23cm好定25cm呢？

利申160瘦 斯文

嘩飢荒咁款

早幾日入過專門店個袋做緊9折
深綠都靚

之前post錯post𠻹

佢自己根本就介意啦
唔介意洗鬼問條仔尋求認同咩

Trio都停??!

我160唔係太瘦，揹25都夾到。利申：未試過揹23

買個有拉鍊嘅organizer?

勁好彩walk in入就有
外縫 ebene
sa話個袋返左10分鐘就比我買左

23有貨一定揀23
覺得25太長有d怪怪
同23抵買好多

Walkin經常有herbag
巡多d一定搵到心水

認真打扮點都係好事！ 加油呀絲打！
你被邊個boy woc 吸引到？
walk in 就買到， 由奇而家得香港客

我淨係敢係外面望望吓 未敢入去參觀

有無絲打有small gate可唔可以分享下好無用同值唔值因為我自己已經有個Celine trio同trotteur 驚會好似重複左咁 唔該哂大家

trotteur同gate形狀有d似 同埋我試過上身覺得有d大所以冇買
如果你好中意佢咪去馬

之前睇過，但佢內籠唔見洗，試放長銀包擺唔落，SA叫我買個新銀包

我都係咁諗 但係英國退稅好抵 應該會去馬 唔該絲打

真識賺錢 我都見有人話放長野會卡住 細件既野會好難搵

我已經有個boy20，同23好似
揀唔到，想要個大d睇落有分別既上膊袋

20上唔到膊 23可以雙鏈揹

好想出國之前有絲打話係Selfridges減價14k買到正常色Small Gate我等左一年都無等到呢一日應該早買早享受嘅

買23cm好啲。我高165 都係瘦同衣著斯文，SA建議23cm。之前試過25cm黑金牛，上身感覺有啲風塵味...

會唔會係size同皮上面嘅分別會有唔同？

但係兩個都係Medium

同問

考慮過Dior book tote 但又覺得用兩萬買個布袋唔值 另外聽講好重。Lv我覺得唔適合自己。Goyard 又唔係話好中意

就咁睇以為下面隻coral係20cm
因為見好似無double flap

各位絲打，我想買呢個袋俾女朋友，但係想問下香港係咪買唔到係咪要食炒價/代購之類。另外我上網見話佢係三合一定五合一，想知有咩分別，學下野唔該晒大家

celine

覺得幾好用啊 都夠裝可能我唔係拎好多野出街
呢隻色好靚 買得過

原來係9k
真係好抵 放唔到野都抵

難買到傻

我有
個容量冇想像中咁大，
係擺唔落長銀包的
但除此之外我覺得都幾好襯，斯文同casual 都襯得幾好

呢款我前日問過有得訂，不過要半年

咁我睇其他款算，thanks

再有咁平擺上嚟話我知我會好多謝你

其實呢個袋好睇咩 真心唔明點解咁hit

第一次留名
請問有冇絲打用過BV cassette bag？考慮緊買深色定淺色好

我都想問

我成日覺得好似d麻甩佬地盤袋咁

見到而家係咁出內縫真係好滅火
啲支那西係咁放風話應該會逐漸淨係出內縫
唉 本身仲諗住等去得旅行時就買個外縫

我記得可以full paid 訂
但係就要等幾個月

唔靚
聽講鍾意嘅原因係一個價錢有三個袋

買左clay色
覺得白色同黃色都好靚
但都係揀左南瓜色

請問有冇打橫嘅袋款？

我都覺好靚好易襯衫

唔該絲打我用開cardholder應該ok既！

Cabas算咁算打橫？成熟啲個人認為soft 16都唔錯

呢到淨係講c 同h

ysl tot

會唔會打結打得多好易殘?

我都覺得soft 16好靚但因為好重令我卻步

SA都有話脹卜卜版預人當clutch多啲
我諗住買平面版

心郁郁白色
但用耐咗佢有冇變形呀？

點解要咁在意 咪由佢地負飽佢囉
你講完佢地就會停手咩

可能我未見到有人襯得好睇
見親都好似好mk咁

我淨係見過肥婆用

諗起張相
全部都係mk仔著adidas功夫鞋Gucci腰包

個袋左右兩邊好大個窿 我成日都會係個窿到跌唇膏出黎
但真係靚 同埋好襯

想知大家鐘意啲袋款會唔會介意個logo

大大個(金屬)logo 總之一眼睇到
細細個logo 低調啲

定就咁睇袋款 唔介意佢logo擺邊

鍾意細細個logo，靚款冇logo都得
反而太大個logo eg. H constance就唔太鍾意

覺得有啲過左氣 舊年買左Gucci marmont 而家已經睇厭左

咁細個一定唔實用喎
但我自己覺得好靚就買咗

我果個放到card holder 消毒啫喱 唇膏 迷你handcream 紙巾 m巾
至於電話我用咩袋都慣咗手拎

如果有現貨係鋪會問下班vip 要唔要，同佢講得一個現貨，使唔使留

條片有介紹呢個袋，其實唔係全香港配給得一個咁誇張，因為唔係特別版/特別皮，只係太搶手好好賣，現貨全港得番一個留左俾VIP先，俾人買左的話就算VIP都要訂，慢慢等

鍾意拉鏈多好多

好靚 應該新色 但未見到有

下會跌出黎咁誇張

琴日行HC 入手左流浪包

仲換左一疊coupon

隻色真係好靚

全黑
佢仲有beige

請問有冇絲打有prada三合一用後感
想知好唔好用

前排入手咗locky bb 都未點用過最近又已經想買celine belt pico

desert rose睇官網圖好似好靚咁

[member]我今年5月買左呢隻色啦[/member]

想問下chanel flap羊皮菱格扁左仲有冇得救

有冇絲覺得celine sangle好重
大size
我有爬過文 見人讚多
好想知係咪自己問題

放部pad+日常用品已經重到閪咁
0
0

我覺
用左一個月到膊頭痛放左

你放到幾多錢？
我都好想
不過已經用咗近一年 放好似好蝕

咁細size重唔重？

目測覺得ok
大size真心重

係呀，所以我買時sa都同我講，好難得係外縫

留名， 女友生日下個月，又要做功課

點樣dur法？

想買apc Demi lune
見佢有分smooth calf同十字紋既calf
Smooth calf望落就靚好多 但好易花
十字紋冇咁靚但可以紋用都唔怕花
好難決擇 大家點睇

500 唔係搞到自己咁唔得體 唔值

係！？ 邊度買？咩size好睇

carousel放好似8定9k
個款自己好鍾意
但我淨係放日常用品都膊頭痛 頂唔順

我鐘意smooth calfskin 滑皮靚好多
apc唔算太貴 花都冇咁心痛(?)

我已經擺埋左一邊

十字紋皮好硬，擺野攞野拉鍊位會成日刮到隻手好痛因為拉唔大個開口位

真係好靚

滑皮睇落高級過十字好多

我都覺真心好靚

媽咪下個月50歲生日 想買個袋比佢
應該都係lv或者chanel
有無絲打可以比下意見我啊
thanks

咩 budget 呢？ Auntie 多唔多嘢？

thanks!

大概3萬到 佢有啲classic款嘅lv/chanel用左好多年

5% 都2千

想買個loewe puzzle small 俾囡囡，想問下個袋重唔重？？怕佢孭到膊頭痛

唔重

我信你ga la, 佢唔用就真係哭𠹌左

囡囡鐘唔鐘意嫁

喂我啱啱見到個肥婆用!

我睇完都唔識分係咪左邊內縫右邊外縫？

呢款撞袋撞到傻㗎 問清楚未㗎

佢好鍾意呀，講左好耐ga la, 叫佢買loewe small gate 呀，Celine 嗰d 款反而冇興趣。

佢up 左差唔多成年，冇理由唔鍾意ga wor

星期六下午 尖沙咀

3/10 Elements 都有 外繨粉紅色on shelf
早兩個禮拜響HC買咗隻外縫 都係on shelf

潮媽 仲識上連登問絲打 你囡囡應該同你幾fd

好驚自己買完襯佢唔起佢不過好似又加價

真老婆，平時對外慣左嗌我囡囡

買啦，唔重，好輕
small都放到縮骨遮了
唔洗理撞唔撞，老婆鐘意就得

專門店係咪最多色揀？？？
定係twist 嗰d 好d??
大家唔好介意我係咁問，因為真係唔識呢d 野

Yes ah, 睇包邊

專門店買

真 我幾次去Elements 都見到外縫
行多幾次一定買到心水顏色㗎

屌我真心左 自膠

你地覺得Gucci Jackie靚唔靚？

絲打搵緊咩色
呢排見親都係sharp色

勁靚
佢一岀就超想買，但冇錢買

LV on the go

不過大概幾錢

巴打真係錫老婆

蔡思韵配得好cute，少少燒
但我反而驚個款唔夠長青，雖然話就話係好經典款

我反而係覺得juno孭得好好睇

Daily bag

本身覺得唔靚
但juno揹完覺得很不錯

會呀～有時襯埋耳環/手鏈
最近成日戴woc返工，唔駛帶咁多野！

唔會
公司太多八婆加上阿姐都係用salad
平時返工都係用longchamp算
不過真係好睇公司風氣

我有買過british berry

好羨慕樓上巴打個老婆
我老公絕對唔會咁好，仲識上網問

btw, 大家覺得 small puzzle 黑色如何？

覺得黑色好中性
啱走型格路線
個人鍾意Tan/牛油果色

大家點睇依個

我用緊黑色，覺得都唔錯同埋好易襯
出街又唔會成日撞色

用囉點解要睇同事面色

Good! 呢個款黑色都靚

覺得啡色似Fendi個feel多啲

我嗰到好多啊姐都係longchamp，
可能個個都貪佢夠大夠輕
所以我都係用longchamp
但有日見到有一個啊姐用hermes Lindy

前公司最大粒嗰個都係用chanel classic flap

咁睇嚟佢個chanel係返工粗用啫

一於買 自己有個small係everyday bag
放到縮骨遮小外套 同埋輕
老婆中意就得

原來咁多絲打都有咁做

有時廢事太招搖

大家知唔知拎d袋去沖涼/修復大概幾錢一次
有冇邊間用過推薦?

有無人知chanel係咪真係今日加左價

Hermes就話姐

冇追開post想問下絲打有冇內袋推介
想買belt bag

廣東道Chanel
有classic mini 17cm 黑色羊皮銀扣
搵緊嘅絲打可以去睇睇

買新好過啦 vintage咁多假野

唔喺香港買嘅得唔得㗎？

唉好想買但愈來愈貴
想要嘅款又無貨
見買到嘅都係成日買嘅vip先有